我係哥迪狗就唔會比花入黎

等陣贏歐聯
又話我一定要有花先贏到
洗緊底仆街